大家覺得大學多唔多處男處女

大學呢個咁多姿多彩既地方,照計好多機會比你溝仔溝女, 仲要有埋hall, 就做咩都冇人知

不如問吓中學仲有冇先啦

靚果d中學已經唔係啦

2號一車車咁捉左兩車女
俾黑警食曬

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了